喺大阪玩波子機玩到停唔到手

贏到Fat fat

真係會贏？？點玩？？

好似幾好玩

小心比人斬隻手落嚟

仲要執唔返

鐵頭大哥

對上一次去周到下面好多佬唔夠膽同朋友入去玩

其實點樣玩

一開始入咗幾千Yen
然後就開始中777
1分等於4Yen

部機其實有分左邊同右邊嘅
一開始就專注寫啲珠落去左邊
目的係要入落去可以轉盤嘅個洞
轉中3個數字就可以入Fever Game
基本上就一直向右打就可以
越耐就代表贏得越多

加上玩緊Fever去見嗰陣時特別容易中三個同樣數字
中咗就可以繼續玩落去
我今次就中咗九次

佢啲fever game仲要分細中大
大機可以去到贏大約6000円

我上次去佢叫我拎啲珠換禮物

係東京玩日本妹對波玩到停唔到手

係咪贏得唔夠多

唔好玩盧惠光玩過果部機

吉原？

大阪邊到

我係難波個頭玩

一開始以為單發 擰一下射一粒
後尾先知要連發

單發應該極難中
但係講真500円分零鐘就玩完

唔記得講紅色嗰個係換5000円

唔係好明玩法
樓主可唔可以再講多啲

攞去炒栗子

把手玩鵝

我説我倒楣

你望住部波子機
右手邊有個手掣
扭到盡就會射右邊
扭中間偏左就會射去左邊
我哋有分左打同埋右打嘅
左打即係將啲波子射去左邊
當粒波子射到去底部中間對上有個位嗰陣時
個Slot Machine就會轉
佢會比好多false hope等你以為爭啲就中
但係其實仲爭好遠
例如:767 121 343 etc.
但係當你轉中三個同樣Number
部機就會叫你將啲波子射去右邊
呢個時候你要做嘅嘢就係不停咁樣將啲波子射去右邊

點解我會話有連續中幾次獎
係因為當你中咗第一次就會入Fever game
再中同樣數字嘅機會率將會大大提高
當你個game玩完 部機就會叫你將啲波子射返去左邊

跟住就可以再從頭繼續玩